老豆搵仔 國難五金幾時道歉？

原來條弱智女重要過仲出緊嚟班手足
佢唔道歉就話要停工 放棄哂其他同路人
用成場運動個未來嚟發脾氣 好對得住過咗身班兄弟？憑咩話人抽水 你地咁撚樣郁d話收手 叫重視香港既未來？

得啦，唔好再為呢班人開po啦

得啦
唔好再發酵
不分化唔只係口號

你望住條可疑跳樓/跳海list
你講唔講得出口話 "有人食蛋糕 我都係唔出嚟啦 大家攬炒好過"

人哋奉旨做依啲嘢？
國難五金蝕咁L 多＄有冇怨言
人哋咁做係要你認清楚咩事候做咩事，而且切蛋糕已經唔係第一次
唔該樓主，要屌嘅話請諗清楚要屌邊個先岩

唔係奉旨
所有人做既野都應該係跟隨佢自己既價值觀
呢件事咪反映國難五金既價值觀入面 大局係可以為咗啖氣而放棄既野
咁叫同路人

道你老母歉咩

我唔覺得佢地做錯啲乜嘢
道咩歉？
同埋應該道歉嘅係個女仔lor (雖然佢道左

國難五金同兄弟搵仔正仆街
人地生日 生日禮物都唔送份仲割席分化篤灰
推到佢地拍片+登報14日+出正式信件向生日女果班人正式道歉

佢地借件事出嚟抽水攞光環都唔叫錯？

你望住手足死既死傷既傷 你係真心為件事既
講唔講得出口話有幾個人嘉年華 我以後唔出嚟啦
有心既同路人根本講唔出口
咁你諗吓講得出口既 係真心抗爭 定借件事搶風頭

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

嘉年華對唔住死傷手足 發脾氣話唔玩就對得住死傷手足
根本一撚樣

分化post 來了